有冇人覺得自己懷才不遇

睇電影上腦呀?

庸材以為自己有才華
咁又問下自己, 你有乜撚野才華? 淨係你做到或者比人做到更好既, 而其他人做唔到既?

2019啦仲屈原上身

哂氣
有才華會人地睇唔到？
閉門打飛機唔畀人知邊有人識你

將自己既profile放上linkedin
係咪懷才不遇咪知囉

呢個世界無話無左邊個唔WORK
公司無左你一樣賺錢

懷才不遇只係用黎掩飾你自大嘅籍口